# INSTALACION DE INTRASYS
#
# Para realizar la instalacion de INTRASYS simplemente despliega el contenido del repositorio en tu servidor, donde lo estimes oportuno. Es importante que el $_SERVER['DOCUMEN_ROOT'] este bien configurado en el equipo.
#
# Tambien debes importar la base de datos. Y luego editar el archivo inc/config.php con los datos de conexion a tu bd y otros datos de configuracion del sistema.

